林鄭：成立調查委員會調查沙中線施工問題

當年局長又借d 易閃人
估下今次想點先甩到身呢
馬屎坑 :

爆完咁多內幕料又無田二少份

高鐵呢

甩轆唔涉及公眾安全

又咪係叫班細去食左隻死貓去

請果少少人就要睇晒成個地盤每一個工序
出左事 班高層話就班細既監管不力

其實點解無啦啦轉曬態度，開頭都係互相掩護

拖延時間
萬試萬靈

隻鑊太大, 唔可以迤過
要揾人祭旗

傻啦
玩程序拖時間渣

搵前法官查，應該有人要負責而且未必只係細既死

早一日馬屎坑打開口牌話唔玩, 代表咩

唔係幫政府， 佢真係無甩轆
要搞清楚，佢係出軌

一拍兩散，我估佢預左難搵人頂佢個位

可以參考城大冧天花
係可以無一個人要上身
律政司亦唔會起訴

琴晚又爆土瓜灣站幅牆出事
田二少又係旁邊爆內幕㪵

高鐵呢，查鳩埋啦禮頓都有份參與

其實鳩鐵有個好無敵既絕對領域 - 《內地與香港特別行政區關於在廣深港高鐵西九龍站設立口岸實施「一地兩檢」的合作安排》

港共可以乜撚都懶落合作安排而推卸責任

佢當年俾人迫宮嗰鑊應該嬲到爆炸
成日插鳩港鐵

開個委員會但無話要追究責任
過357年就當無事

查完之後話無人有過失 現已造出補救措施 如期通車

鳩鐵有太多野可以爆，期望相關工程師係身份保密安全情況下爆多d料

佢正話喺電視度
黑撚晒面口
又比記者串咀

睇黎屎坑遲早執包袱
好快又話，舊病復發

返鄉下醫病閃人

捉落手剪果個工人問責

田二少唔會提自己當年既決定
8卡過海
月台幕門

佢會用另一個tone

按政府說法應該係叫做偏離路軌

甜不神 一定出黎好葡萄